{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_102308",
        "source": "도서",
        "writer": "박수경, 변귀섭",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9346-128-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "카페투어",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "턴어라운드"
    },
    "text": "コーヒーと植物が共存する田浦駅8番出口で3分距離内に位置した空間は多様なメニューを提供している。ターンアラウンドコーヒーはおいしい選択であり、価格は5,500ウォンだ。モンブランケーキ、チョコブラウニ、ファンチジュブラウニ、スイートコーンブラウニ、ピーナッツバタークッキーケーキはそれぞれ6,000ウォンとなっている。ブラウンチーズクロプルとフクイムジャクロプルは味と価格面で最高の選択だ。価格は8,500ウォンだ。エスプレッソとアメリカーノは4,500ウォンで人気がある。コーヒーを楽しむ人に人気がある飲料のようだ。カフェラテは5,000ウォン、バニララテとドルチェラテは5,500ウォンだ。乙な味を経験できるフクイムジャラテは6,500ウォンだ。様々な特色を持ったオルグレイクリームラテ、抹茶ラテ、チョコラテはそれぞれ6,500ウォンだ。ロイヤルミルクティーは6,000ウォンで、やわらかい味が特徴だ。オルグレイピッチ、アイスティー、クリムゾンパンチ、アイスティ-を、グリーンアップル・エイドはそれぞれ5,000ウォン、5,000ウォン、6,500ウォンで、さわやかな飲料を楽しむことができる。このほかにも様々なメニューとともに和やかな雰囲気でコーヒーと植物を一緒に楽しむことができる空間だ。",
    "QA": [
        {
            "question": "コーヒーと植物が共存している場所はどこですか？",
            "answer": "田浦駅8番出口から徒歩3分の場所にあります。"
        },
        {
            "question": "ターンアラウンドコーヒーの価格はいくらですか？",
            "answer": "ターンアラウンドコーヒーは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "モンブランケーキの価格はいくらですか？",
            "answer": "モンブランケーキは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブラウンチーズクロプルとフクイムジャクロプルの味はどうですか？",
            "answer": "ブラウンチーズクロプルとフクイムジャクロプルは味と価格面で最高の選択です。価格は8,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エスプレッソとアメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "エスプレッソとアメリカーノは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フクイムジャラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "フクイムジャラテは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オルグレイクリームラテと抹茶ラテ、チョコラテの特徴は何ですか？",
            "answer": "オルグレイクリームラテ、抹茶ラテ、チョコラテはそれぞれ6,500ウォンで、様々な特色を持っています。"
        },
        {
            "question": "ロイヤルミルクティーの特徴は何ですか？",
            "answer": "ロイヤルミルクティーは6,000ウォンで、やわらかい味が特徴です。"
        },
        {
            "question": "どんな飲料を楽しむことができますか？",
            "answer": "オルグレイピッチ、アイスティー、クリムゾンパンチ、アイスティ-を、グリーンアップル・エイドはそれぞれ5,000ウォン、5,000ウォン、6,500ウォンで、さわやかな飲料を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "どんな空間ですか？",
            "answer": "この空間では、コーヒーと植物を一緒に楽しむことができます。和やかな雰囲気で様々なメニューを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 401,
        "QA": 472
    }
}